招人夾netflix一年

$279 一年
有意留TG

夾netflix
$70 3個月

一年plan仲有兩個位，要夾就快

一年plan仲有一個位，要夾就快

完，已full

屌，遲左